應該將黃店定義大幅放寬，將老闆口頭話支持示威者反黑警，但現實咩都無做嘅舖頭定為黃店

做生意總有好多難言之隱，所以應該將黃店定義放寬，包括扮黃嗰啲

我有好多支持抗爭者反黑警嘅老闆朋友，佢哋事實係咩都無做，廢事影響盤生意，我認為呢啲都應該定義做黃店

開兩反係難既

藍色經濟開始驚啦？

？

留位俾人痴memo文宣已經好夠，唔怕獅子狗又最有宣傳效果

大家唔係有曬共識啦咩？

大家同唔同意偽黃/藍扮黃都照幫襯照支持??

咁樣做隨時會畀藍絲業主加租，所以唔一定行得通

咩都唔做係有佢理由，可以做埋藍絲生意又唔怕藍絲業主加租，每間黃店老闆都有佢難處

其實要出聲既店鋪好多已經出左聲 我唔知樓主你依家話口頭支持都定為黃店係咩居心啦 黃店比人加租咪搬地區再做開 都係一樣咁多人幫襯 定真係藍色經濟唔掂要做打手？

目的係藍店收皮呀

咁都唔明？扮黃都支持,畀少少甜頭對家就有機會擴大黃色圈

有原因架，睇咗呢篇文章先：

國民經濟圈：藍店扮黃很好，偽黃亦由它發展

依家淨係得真黃定藍店 咪洗指意可以食哂兩家茶飯

佢地扮黃只係因為有油水拎。

愈多黃店同偽黃店，個圈子夠大，就會俾人知表態係冇問題。
有一啲想埋堆既店亦會加入。
慢慢就變左成為黃店先生存到

實際上俾黑社會搞既風險亦會分散左
一條街8成都黃，佢就唔知搞得邊間。

依家可以令佢執7曬佢 到時淨番外國企業同良心企業唔好？
點解香港人要繼續養啲賤種？ 繼續養依班人 佢會成為我地既力量？
貼張memo紙都唔敢 都要諗過度過既
第日組既商會 都唔會係做到野 咁點同敵人抗衡？

藍都比入黃店 咁不如將紅都列入黃店
向支共釋出善意 求下佢比五大素求我地？

扮黃冇所謂
不過比人捉到扮黃出賣手足應該間鋪都唔洗要

有穩定客源之後至公開會唔會好啲，老細們肯受呢個風險就已經叫付出左。

無錯，愈多愈好，如果得幾間黃店，遲下實比人搞

黃有得扮架咩？
一表態係黃店
就係同路人
仲小學雞講做多啲做少啲做乜9？
你估做Group Project呀

無錯，黃店本身都有風險

0.3$係到 咪再話藍扮黃都要支持 如果唔係分黎做咩 你咁講 好多藍店都生存到 話明打經濟 你同我講無所謂？